{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1252&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성서 프렌치"
    },
    "text": "フレンチホテルでは金·土·祝日を含む連泊時には、その客室の貸室料金を基準に追加費用が発生します。 全客室は2人室基準で運営され、追加人数がいる場合には1泊当たり追加費用として1人当たり5,000ウォンが加算されます。 また、2名使用時には布団を追加するには5,000ウォンの費用が追加されます。 布団の追加は20時前に申し込む必要があり、追加人数は予約時に事前に電話でお知らせください。 未成年者の男女同室での宿泊は違法ですので、摘発された場合は払い戻しが不可能で、通報措置が行われます。 これに対し、このような点を念頭に置いてください。 当店はフレンチホテルにお越しいただいたすべてのお客様に心より感謝申し上げます。 また、正門1階には駐車場が完備されており、バレーパーキングサービスも利用可能です。 前の車両に駐車されている車両の鍵を受け取り、約束の時間に出車をお手伝いします。 万が一、駐車場が満車の場合は、周辺に可能な駐車スペースをご案内いたします。 当ホテルは計28台の駐車施設を保有しており、最寄りの地下鉄駅は2号線のカンチャン駅と啓明大学駅です。 また、ジーザショップアウトレット大邱店までは車で50m、モアアウトレットまでは車で500m、啓明大学駅までは車で0.4kmの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "フレンチホテルでは連泊時に追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、金・土・祝日を含む連泊時には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合にはどのくらいの追加費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1泊当たり1人当たり5,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "2名使用時に布団を追加する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "2名使用時に布団を追加する場合、追加費用として5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "布団の追加は何時までに申し込む必要がありますか？",
            "answer": "布団の追加は20時前に申し込む必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は違法ですので、摘発された場合は払い戻しが不可能で、通報措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "フレンチホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、フレンチホテルには正門1階に駐車場が完備されており、バレーパーキングサービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "万が一、駐車場が満車の場合は、周辺に可能な駐車スペースをご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は2号線のカンチャン駅と啓明大学駅です。"
        },
        {
            "question": "フレンチホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "フレンチホテルの周辺にはジーザショップアウトレット大邱店やモアアウトレットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ジーザショップアウトレット大邱店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ジーザショップアウトレット大邱店までは車で50mの距離です。"
        },
        {
            "question": "モアアウトレットまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "モアアウトレットまでは車で500mの距離です。"
        },
        {
            "question": "啓明大学駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "啓明大学駅までは車で0.4kmの距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 509
    }
}